Які існують типи даних у Javascript?
1. String
2. Number
3. Bigint
4. Boolean
5. Undefined
6. Null
7. Symbol
8. Object



У чому різниця між == і ===?

== та === строге і не строге порівняння

 == перевіряє значення на рівність без врахування типу
 console.log(5 == "5");//true

 === перевіряє значення на рівність із врахуванням типу
console.log(5 === "5");//false

Що таке оператор?
Оператор - це символ або комбінація символів, які вказують на виконання певної операції, наприклад, математичної, порівняння, логічної операції тощо.